Корректность входных данных проверяется валидаторами - что тип open или close
Данные распределяются в словаре по дням недели
    Для хранения данных используется список - время с начала недели в секундах
и тип - открытие или закрытие
    Список сортируется по времени
Если первое закрытие - оно должно быть закртием воскресения - утром понедельника - прибавим к нему неделю - 
отсортируем список - значение должно быть в конце
    Проверяем что в списке четное число
    Идем по списку первое открытие, второе идет закрытие, третье открытие, четвертое закрытие и так далее
если где то нарушен порядок-ошибка
Между временем закрытия и открытия должно быть не больше дня
    Если во входном запросе нет информации о дне [] - что он закрыт или нет данных об открытии и закрытии-
не выводится ничего
    Можно запустить docker-container
     https://hub.docker.com/layers/276404036/arbfedorenko/restoran/latest/images/sha256-bb26f04bdb2280354521dabbcd774a32cdfbefc12062fcbae0021e36ef20b674?context=repo
если вы запустили контейнер - обращение идет по адресу 0.0.0.0:8001
POST
JSON
{
"monday":[],
"friday" : [
{
"type" : "open",
"value" : 45380
}
],
"saturday": [
{
"type" : "close",
"value" : 3600
},
{
"type" : "open",
"value" : 32400
},
{
"type" : "close",
"value" : 39600
},
{
"type" : "open",
"value" : 57600
},
{
"type" : "close",
"value" : 82800
}
]
}
Пример ответа
{
  "monday": "closed",
  "friday": "12:36 PM-1:00 AM",
  "saturday": "9:00 AM-11:00 AM, 4:00 PM-11:00 PM"
}
